小米買唔買好呢？

1810 可以考慮
手機不了
第2過固障率